晚安

如果我有女朋友

我會同佢講

你食左雪條未呀

笑下啦

等我幫你呵返溫個嘴仔

佢：屌你老。。。。

.....心諗做乜9

早晨